[推到完場] 星球大戰：原力覺醒

開定先

仲有7個幾鐘

咁早

點解咁多負皮

就做 la

等開場

因應經典俾人拍到爛撚曬

之前六集d劇情都唔記得晒

TFA真係唔差，但TLJ破壞曬成個系列

呢集幾好

起碼好過last jedi

BB8

Captain phasma

呢度有問題 室內戴眼罩 室外反而除咗

邊有咁靚嘅垃圾妹

Rian Johnson老母問候區

阿poe咁就死左？

rey真係好靚

屌撚晒佢祖宗十八代添啊

呢套仲係 jj abrams拍的

han solo

chewie

你哋有冇麗音
節目表又話有 點知禁極都冇

cctvb cut左西片配音好耐啦

下星期做kingsman

新個集?

第一集

黑魔后

咁少人推post既？

回覆數量清楚反映星球大戰係垃圾
愈來愈on9

新共和咁就收皮

真係好on9

冇人睇

D粗口，血腥場面實cut哂

得兩頁討論

全部睇乜乜攻略

都唔知有咩好睇

其實呢集我覺得ok
話曬係咁多年之後既續集重啓。

係之係套The last Jedi 垃圾

個黑鬼真係好反胃

點解會覺得ok?

點解會覺得唔ok

leia

呢集冇咩大問題我覺得

票房毒藥

冇乜主角相

Sonke咁撚勁一下就死

咁就走到？

個兩個白兵反應好正

即走

其實呢套太賣弄舊嘢打J
同之後嘅 3.5 位置重疊

應該先出 3.5 比人打J
之後先出 7
7 應該玩啲新嘢

咁樣可能好啲

3.5 始終個名唔係續集
但7係正宗續集
易引人入Star Wars 坑

達哥

呢個位係幾好笑

呢種死法仲好意思拍solo

係時候攞雷射劍出嚟打架啦

收啦finn

做左兩個幾鐘先有格劍睇

Kylo ren

又係翻炒返炸死星

一諗起第八集就真係好撚嬲，可以拍到一舊垃圾咁

OP Rey

我仲未睇，呢個既下一集好差？

rogue one之後可以skip

第七集 垃圾
第八集 垃圾都不足以形容

好多人屌第8集，但我覺得第8集其實幾好睇，終於唔再係翻炒再翻炒，亦令到Kylo Ren呢個角色立體左好多，今集既佢只係一個廢柴，連從來都冇Train過既Rey都可以打贏佢

今集成個套路就係A New Hope, 仲要寫到Rey咁撚OP

我成套淨係睇ben囝 其他垃圾到
Rian johnson我炸爆你老母個死星

呢套搞到全世界期待Luke ，點知下集變廢佬

luke 呢個表情
好唔接下一集

同雷神2
Loki 坐左皇位奸笑
下集變鳩晒

一撚樣咁唔接

完
唔係George Lucas拍硬係覺得冇乜star wars味

你唔係想佢拍到前傳咁吖

無睇8 LUKE下集有咩表現

下集Luke就要比人黑化變廢老

不得不認
連JJ咁大膽玩嘢嘅導演

都要拍返第4集咁
安安全全比fans打飛機

睇完7同8完全對9無興趣無期待乜新消息乜流出都無走去睇
利申:sw長期fans

前傳有star wars味

有冇睇雷神3？

原本諗住諸神黃昏

點知

我覺得佢第8集拍得好大膽，希望係已經有左劇本先敢寫到咁 而唔係寫完一集到諗下一集

Rogue one成套都打啦 都唔知拍套new hope rip off做乜7

拍到好似好無主線同連貫性咁
Rian都講過自己係分開寫劇本

rogue one 因為處於 3.5 時期
科技劇情打飛機好正常

但係 7 成 30 年之後
仲渣 X wing 千歲鷹 ...........

你而家揸 iphone 定 大哥大 出街

黎緊 EP9 又搵翻 JJ 執手尾

下星期kingsman

砍掉重練好過啦

我都幾期待Rey同Ben最後既結果係點，但Rey到第8集都仲係完全冇background既一個平面角色，真係唔係好掂

盧卡斯先搞笑
又要賣仔
又要寫劇本自薦比迪迪尼
點知比人拒絕
跟住後悔賣仔

Star Wars 7

"That one's garbage"

Star Wars 8

"The garbage will do"

Ep7 見到Luke 好興奮
點知ep8 原來係個死廢老嚟

而家有obi wan睇

條撚樣好自豪咁話第7集上映之前已經寫好第八集
JJ 比嘅brief係無睇過
結果第8集唔連戲唔跟設定，人設又on9

第一句就係Luke唔撚見左人，所以班人先敢亂黎，仲講到leia希望可以搵到佢黎重整整個銀河系，完全係講到無左佢唔得，點知下集